民主派已經決定總辭?

雖然民調聽日先出, 但已經有民主黨既議員助理話9月30日會離職:

好

佢一開始咪話咗佢係咪都會辭職